懷疑腦瘤，馮正輝醫生係咪腦科最好？

因多年捱夜，呢幾個月出現超頭腦（感覺左腦有嘢頂住）、行路唔穩、今月開始瞓極不夠又突然眼矇，類同腦瘤/癌情況。尖沙咀馮正輝醫生係咪行內最好？如果輪公立幾耐做到手術？？

Yt yeung

超多症 排到出門口 應該唔差

好似保險CLAIM到, 應該會私家

好, 我再CHECK下

THX

佢經驗豐富 試過聽病人話佢診所排隊d人多到睇傷風感冒咁 係佢手上都真係見證住救翻唔小人 (護士絲 成日接觸到到馮醫生)

可以搵方道生 馮正輝

女朋友做外科護士，之前有朋友撞到頭推介睇佢地

腦外科權威 有醫德 雖然多人排隊睇，但比得起錢睇私家就一定簡佢同埋佢會考慮你經濟狀況，唔係淨係為左賺錢既好醫生

睇過一次，純粹為穩陣檢查而睇。
係超多人排，預約最快要等2個禮拜，約左上到去都要等3個鐘左右。

收費算公道，照腦+腦血管mri收7K
手術就唔知點因為唔需要做

好, THX U

好詳細, THX, 咁要BOOK定先

中伏, X

兩位邊位平D?

我就唔清楚啦！女朋友都無過問收費
有懷疑去睇左先，腦部可大可小。

我睇開程至美

你睇左醫生先啦
ct scan 都未照唔好自己嚇自己
你照完真係出左事先搵幾個名醫啦

好憎佢, 第一次見, 佢就黑我面!!!

我直覺七成機會, 未試過痛足成個月

直覺你讀醫科？你有臨床經驗？

當然我希望你直覺唔準。